有無人好撚驚睇中醫

痴撚線，把個脈連你有無打丁都知
「後生仔，間中玩下好啦。」
屌你老母死老嘢，個老闆娘都恥鳩笑我，尷尬到我想即刻拎住包藥沖出去。

我整首將軍令佢聽

連你早幾日傷心都知, CLS

肝氣鬱結

死口唔認：冇呀 冇呀

話夜訓咪得。但巴打咩事要去睇中醫

大病完, 嗰排去調理下

係咪你隻手有陣腥味咋

仲有話你咩其他嘢？

都係講平時睇症嗰啲嘢啦
但打個突就係呢下

哇..你個腎.....

你諗咩諗到唔開心到肝氣鬱結呀

俾人激到鬱結

腎氣不足，減下次數啦

咩中醫咁把炮

都ON99

中醫問後生仔 係未成日打J
你覺得中既機會率係幾多

唔怪得連登咁多人信星座

把脈咪知囉
你當佢尻估

咩人呀

頂

睇過幾個都識，懷疑入門就學呢樣先，笑鳩啲客先有說服力

其實夜訓同打完個脈狀一樣

巴打透露下係邊到睇

屋企樓下藥房，見過四五個都識
利申：成日打丁